殘體狗備案區

禾系新移民，梨問禾答

高铁能直达老子乡下，伟大又便利的建设

有冇同胞睇左腾讯影业的毒魔

美方要求中国在11月底G20峰会前提交让步清单

其实我觉得经过今天的港铁事件可加可减机制应该要取消

(没有图)香港的妞真是奶又大腿又长 很想幹

看来民主党一定笑到最后

#8
劉駿軒
•
剛剛
继续死鸡撑饭盖啰，睇你顶倒几耐
【兩岸角力】強國以旅遊逼背叛台灣 帛琉總統：朋友唔係咁得嚟

呢個po入面大把啦！

#3,7,8
［....慎入］遭教友強暴 跨性別女：希望得到社會尊重

华为，你终于活成了他们害怕的样子